\section{Un symbole du bricolage}
	\subsection{Ports GPIO}
\begin{frame}
\frametitle{Ports GPIO}
\begin{itemize}
\itemsep1.5em
	\item \textbf{GPIO : }General Purpose Input/Output
	\item Souvent utilisé dans le domaine de l'embarqué
	\item En entrée : Peut détecter l'état du signal
	\item En sortie : Peut modifier l'état d'un signal
\end{itemize}
\end{frame}

	\subsection{Une communauté forte}
\begin{frame}
\frametitle{Une communauté forte}
\begin{itemize}
\itemsep2em
	\item Fondation $\Rightarrow$ ouvert
	\item \textbf{Le prix} permet de viser un public très large
	\item Beaucoup de distributions compatibles, tutoriels etc...
\end{itemize}
\end{frame}

	\subsection{Possibilités énormes}
\begin{frame}
\frametitle{Possibilités énormes}
\begin{itemize}
\itemsep2em
	\item Domotique :
		\begin{itemize}
		\item Contrôle de l'éclairage de la maison, ouverture de portes
		\item Reconnaissance vocale
		\item Système (simple) d'alarme
		\end{itemize}
	\item Robotique :
		\begin{itemize}
		\item Robot contrôlé par un Raspberry Pi, connecté en wifi
		\item Véhicules miniatures contrôlés à distance
		\end{itemize}
	\item Useless box
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{columns}
\begin{column}{350px}
{
\includegraphics[width=350px]{images/section2/rtank-withlogo.png}
}
\end{column}
\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{columns}
\begin{column}{350px}
{
\includegraphics[width=350px]{images/section2/quadri.jpg}
}
\end{column}
\end{columns}
\end{frame}
